睇住班少數派區議員 口罩都唔敢派 我不禁...

係佢地門口唔小心咳左兩聲

麻煩當選議員 一有口罩就快派
淺藍票都是票

之前有人話佢哋入口罩係信箱俾人，不過係MIC 武漢口罩